想搵番童年既野

突然醒起幾年前有樣玩意係會將啲圓圈既膠熔埋一齊 整啲圖案出黎 例如hello kitty 2D既 整完可以掛係書包 但係google 極都搵唔到 又唔知叫咩 有冇人可以幫幫我

係咪拼豆呀

熱縮片？

係阿 唔該曬你阿

搵到啦 不過都唔該曬你